王毅：中國沒有稱霸的野心，更無意取代中國

王毅參與東亞合作系列會議，指摘美國直接介入南海爭端，又加強軍事部署，正成為南海軍事化的最大推手。
王毅稱中國沒有稱霸的野心，更無意取代美國，中方將堅定捍衛自身的主權安全和發展利益，同時願同美方溝通對話，推動美方正確看待和妥善處理中美關係。

distrust and verify

依家再講幾多bullshit 都再無用

印度仔都打唔贏 仲唔縮

王總戰狼雖遠必誅既霸氣去左邊
想丟盡14E人民既假？